蕭生個聖誕大餐平到咁.....

380蚊隻火雞

咩都2磅起跳

點賺錢

呵 呵 呵

買左5隻 分一年食

14分50秒

想偷我雞 我段段都睇2次

D貨一早訂哂，估唔到2人限聚令兼10點收皮，火雞時令野，過左聖誕新年搵鬼食

燒山：錢我燒得起

其實佢以前搵落果d 放去收息

係咪都有幾萬個月

夠佢生活？

扮燒山fans嘅雲糞